覺唔覺捐肝條女好仆街？

明明自己就懶 唔想返工
個老闆真係多得佢唔少 間公司咁細 冇人做野仲要出多份糧

你真係好撚有獨到嘅見解

你第日老婆大肚一定要迫佢返足工，唔係佢就係仆街，個老闆要出份糧又少個人做野

你點會有老婆姐
一睇就知有中二病

又關大愛撚事 連登質素

捐肝又關大愛撚
乜春事

跟據呢個邏輯
可能憎人富貴厭人窮收左人錢
成日開post屌尻人

社會風氣 遲下唔捐比人放相上Facebook